止暴制亂 定係 指暴製亂

指示克警使用暴力從而製造混亂

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Bot

聽日出黎隻抽